大灣駒得個網台仔已經收2億, 周融開FB,YOUTUBE, 搞遊行集會, 咩都做齊, 可以收到幾多億?

我諗起碼收10億

大灣駒邊到有講佢收2億?

自己入政事台睇佢屋企同共產黨之間既利益輸送, 唔撚想係度幫隻共諜宣傳

嘩兩億 平時係度扮圖書館執書仔

錯，係扮基層，講清楚

家族公司做基建生意
10年時起地鐵站

唔係點解廣東維撚費多過新疆

哦~南昌嗰單

鳩溶低級紅唔值錢
大灣驅直頭打入敵人內部潛伏
戰略價值大好多

開公司做鑽探，收黨鐵兩億，你話唔係紅底都無人信

其實單野係咪100%真
你知連登好易炒車